宇宙最強中堅雲迪克琴晚終於比人破處，大家點睇?

宇宙最強中堅雲迪克一直都銅牆鐵壁
強如美欺、牙朗、包皮、尼馬都過佢唔到
但琴晚係中圈位置，比耶穌仔拎波之後，一野cup過左
大家點睇

拿，有圖有真相架屌你

爛鬼飛機盃唔計

繼續兜

中圈非危險區域唔計

第一次殺出去

其實點為知過左
都係無過到 拉後個波即傳

平排wo, 咁都算過左？

粒波鳩踢出去都叫過？

落腳搶唔到波咪叫比人過左

捷西斯驚到即刻踢走個波，佢慢半秒都比雲迪克追返

真心提問：唔落腳係咪永遠唔會比人過

笠水狗jesus

引彈狗？

點會計

似係並排
咁樣就會計過咗 vvd已經失去原先防守位置

vvd利化

喂呀哥
飛機盃都計？ 樓下街場比人扭過唔通又計啦喎

我要改名了

我唔理佢驚唔驚
總之過左就係過左

洗唔洗睇var，好似畫越位線咁畫

DLLM啦 我地猁咪話唔計就唔計啦

咁都過？咪撚搞笑啦jesus 即刻尻踢個波出去

耶仔傳個安全球都吹奏

利狗話雲迪克無落剷，唔叫做比人過

根本係雲迪克嚇到耶穌鳩傳
佢本身一早連人帶波入網